# Arduino UNO HD

Galería de fotos en HD de un Arduino UNO

Puedes utilizar estas fotos como te de la gana. Las fotos las tomé yo pero, ni el diseño de la placa ni del logo es mío, así que no se en que feo lugar legal se encuentran, pero por mi parte no hay problema por la uso, redistribución, modificación, etc... de estas fotos.

Tomadas con la cámara macro de mi teléfono Sony Xperia 10 III con la app fotográfica de fábrica.
